[冇波睇ge日子] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (77)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

太腸係咩黎

Jeremy_Lin

我要forward 呀dllm

阿權X樓豬

無波打的日子~
爵士世界第一柒~

big bang 太腸唔識?

JJ<->murray

新花名

無咩finals靚圖
係咪未畫得切

自己抽咪得
我個區間都叫有得搵下
合理grant Williams
好彩就little 同 八村

睇返幾年roster就知啦
Btw就咁諗00-19 finals都有吾皇嘅隊友

有波打嘅日子～
大腸宇宙第一柒

咪嘈死矮仔

都好難冇
東岸final佢有幾可輸過

Rondo, Jeff Green, Avery Bradley, Dragic, Dudley, Robin Lopez, Haslem, Danny Green, LBJ
就無了
下年9成斷得

grant williams應該係25-35依啲位喎

渣直回家，大腸出年入final

大陽

發覺吾皇騎士1.0嘅隊友得返Danny Green，熱火就得返Haslem同Beasley，應該仲快過騎士1.0收皮

登子 vs 可愛嘅單打能力，邊個難守啲？

馬刺唔會真係又揀g咁過癮掛

得返2.0同猢俾佢刷
但呢堆人都

lm

我皇轉得唔夠多隊

Mario同Cole有D可惜
前者大傷，後者無啦啦就走左去歐洲

犀利

咁大個人痛都要人幫手講

厄文轉投籃網攜手羅素？ 波爾：百分之一千可行

日前有外媒報導指出，塞爾蒂克「一哥」厄文（Kyrie Irving）若選擇出走，將會考慮加盟籃網隊與羅素（D'Angelo Russell）攜手，合組頂尖後場組合，而過去曾執教過兩人的波爾（Kevin Boyle）受訪時認為，這兩人組合是「百分之一千」可行。
本季被外界視為極具東區爭冠實力的塞爾蒂克，雖在季後賽首輪直落四橫掃溜馬，不過面對安戴托昆波（Giannis Antetokounmpo）領軍的公鹿隊，只在系列賽拿下一勝，最終以1：4遭到淘汰。
外界也對來到波士頓第二年的厄文有所疑慮，對他的領袖氣質提出質疑，檢視他與陣中年輕球員相處模式。日前有媒體報導指出，若是厄文選擇離開「綠衫軍」，那麼他將強烈考慮加盟本季重返東區季後賽的籃網。
而曾在高中執教過厄文、在Montverde Academy帶過羅素的波爾接受《紐約郵報》訪問時，認為如果籃網能把這兩人組合起來，這對後場組合將會成為一對充滿活力的搭檔。
「我認為這百分之一千可行。」波爾說，「羅素很了解厄文，喜歡且尊敬他，這對他們兩人都有好處，厄文可以幫助羅素成為前15、甚至前10的水平，我覺得他們會十分完美的融合在一起，我不知道為什麼波士頓的一些東西不適合厄文，但籃網可以。」
波爾認為，厄文與羅素兩人絕對可以一起打球，因為兩人都可以得分、自己創造投籃機會，也都是非常優秀的助攻手，「他們在一起會很適合，因他們都不介意對方控球，也都不需要一直掌握球權，過去外界會因此指責厄文，但當他的球隊中擁有與他類似能力和看法的球員時，他是願意分享球的，羅素就是其中之一。」

第一眼睇個標題以為係lonzo ball

條友今年明明好撚燈，但係somehow對速龍好有信心
次次龍落後一兩場佢都仲覺得有得贏
結果呢家捧到入finals

不過呢場真係睇得出FVV既防守幾好

我舊年已經講咗決賽係塊對龍

咁塊呢

中一半已經好叻，我由開季已經買龍東冠

下季貼咩？

真係唔知呢到有冇人玩開Team Sport而大傷過
當係隊醫都話你冇事 而你長期隱隱作痛其實會好大心理壓力 又唔知自己係心理作用有定真傷
想出力打又痛過 怎至會質疑自己再打唔打得返 會唔會好
我唔柒信隊醫話冇事 你又唔打 啲人會唔質疑你

西塊，東睇埋offseason先

唔係問你西呀，西你都唔中，剩係問你東咋

鬼知咩，隊隊都有球星FA

下年東冠紐約人 不服來辯

塊會賣邊個走

東部今年球星大執位，隨時NYK變第一熱門都唔出奇

巴頓
應該賣唔走

來緊有咩大預測
想test下你燈力

Milsap份team option打算點？

業餘同職業唔同
業餘你出唔到冇人怪你
職業涉及太多利益，醫生話你好番，但你堅持你出唔到但又俾唔到合理原因就總會有人俾說話你聽
就等於你番工請病假，但冇醫生紙/醫生紙冇寫咩事一樣

爵士西15，咪嘈加盟北京鴨

Reject option再簽中產長約

留名benz

Reject option再簽腸中產長約

搵人cap圖pls

You

不了無做開
成世淨係cap過冇糧出個示愛post

Reject option再簽腸每年二千萬5年長約

成世？司令你咩病就死？

無得開super
15m一年可考慮

失心瘋

Pain 係subjective，pain ladder measurement 都係rely on patient's self reporting，冇biomarkers 可以去量度一個人痛既程度。

所以就算係醫生，如果個病人係physiologically normal但都仲話痛既，你都只可以揀信定唔信

咁你就講錯 我正正係leader 聽咗幾多說話
個個睇你冇明顯傷勢 例如斷乜斷物咁
就開始質疑
可愛老豆死咗 可能佢當舅父關係好好
自己傷咗人地又唔撚信已經唔多想解釋 已經好撚心煩
而屋企人一定會無限量support
佢之後交晒比親人交代唔出奇
你講得岩既地方係 佢連自己傷係邊都唔知 點解釋？咪比隊醫屈囉

15m不如續塊

之前係咪你解ig個blood clot?

撐台主
隊友質疑係無辦法
但真係唔可以講到可愛扮傷咁

Em....你係回緊邊個？

佢都命硬架喇 抽波前個幾日係度積陰德
抽波個日即刻還返晒

其實單野都係隊醫on9
醫生就有權威 佢話你冇野你好難駁
屌 我同你講我真係隱隱作痛wor 但我唔知痛咩
咁講經

好似講過下

唔係話佢扮傷，我只係講隊友/教練/球迷質疑or進一步到屌鳩佢揸流攤都係好合理，因為你係職業球員
道理上冇錯

都啱 所以最on9係隊醫睇錯症

其實比較奇怪成件事馬刺官方點解無考慮去seek for second option(係醫學界其實好正常)，反而係雙方叫做反枱之後，可愛先自己去左NYK去搵second opion

其實係第二次dnp就係冇知會下去左nyc
本身球團都ok
但完全冇share medical report下連球團隊友之間都唔知咩事
咪搞到球員自己要開大會問咩事

但我發現慣例係唔會知會
早排先爆過話lonzo直程係做手術前10幾個鐘, magic先知, 跟住唔俾佢做
手術都咁diagnose自己搵其他醫生好似係慣例唔通知, 記得篇文係咁講

咁其實球員之間有冇炒大獲？
有既話green今年同佢又好似冇乜野咁既

收皮啦
Judd Trump下季跌出頭三

green幫埋kawhi口
話球醫都斷錯過自己症
manu都好似無咩野
不過呢啲都係事後, 事發個時個堆真係唔太知

本身fd底
Tp9單野全文睇冇咩野
你可以話佢內容唔小心俾人cut到啲可以斷章取義嘅野出黎

本身大家都以為佢季初番番地生以為真係斷錯症有影響
但原來只係迴光反照 而家變番屎綠mode

我覺得質疑OK, 但屌鳩唔OK
就好似kobe屌howard背傷一樣
之後都有report話howard真心嚴重, 要howard出口講kobe not a professional(doctor)更慘

我覺得因為涉及利益問題，手術會影響一個球員現時/未來價值，所以管理層未必會因為做手術對球員身體好，所以俾佢地做
相反，球員唔俾medical report可能係保障自己份合約

Parker出得聲鬧，屎綠點夠班幫Kawaii口

係阿
俾唔俾medical report我就唔太知, 如果球隊request
不過自己走去搵唔同醫生意見而唔通知係好正常
記得個時龜都係被雷斷錯, 仲做錯埋手術, 跟住自己搵三四個醫生都無通知雷, 係做手術先講

其實都講左好多次tp9全文睇唔係屌9佢

啱阿
所以佢都係去咗多倫多先出聲

我又覺得空穴來風
player's meeting tp9一派都唔出奇

又唔一樣case喎
Howard係真係有醫生紙 證明佢未好番，kobe係屌佢點解唔可以好似佢自己咁忍痛上場
可愛係醫生話你好番（冇醫生紙）

Kawhi nyc完都無俾返medic證明佢唔打得咩?

Nba合約不嬲都比球員自己搵醫生？

直頭係冇人知佢medical state

應該係話spurs officially好似一路都好收到過NYC對於Kawhi既Diagnostic report

哦, 咁又真係唔係咁professional

其實成件事真係好弔詭，真係可能得可愛同馬刺管理層兩邊清楚發生緊D咩事

唔知
但差唔多單單野都係自己會搵second opinion
同埋無話要通知, 成日都係rumour乜乜乜咁

但係球員自己叫走下
呢個反而係對球員自己有利
令母隊難評估自己
如果將自己個state俾左潛在下家嘅
咁就另一個講法
不過都係陰謀論

agent係可以咁做
好似kobe唔俾hornets但俾lakers
但96年, 我唔知依家可唔可以咁

可以 唔道德者
不過職業球場上講道德又有排嗌交

但連3單下
終於搞到鵝老細著火要玩野
Ki kawhi用傷唔打逼trade
然後到ad
但成日都覺ad衰自己
老細在主場 唔知會一聲就走左去

但馬刺每次都唔出黎反擊可愛

其實好難搞
球隊對球員忠誠咪又係得一句trade me
球員對球隊忠誠咪又係俾球隊trade

岩呀 所以千萬唔好講忠誠呢個term
NBA is business

好簡單啫
Even講左好似tp9講過好多次俾人take portion
咪又係會俾人質疑佢屌kawhi

都唔係咁睇
只有superstar可以講忠誠
而superstar係應該忠誠, 可能我睇開00s都係咁
淨係buy到KG老老地個種轉會
curry, harden都幾尊重

得罪講句十年前邊有人好似你咁講
唔留隊就係25狗

唔會啦
KG勁少人屌, nash無人屌
第一代就malone仆街啲, oneal vc都多人屌

睇到ddr咁樣俾人trade都灰啦
口頭承諾左唔trade
然後唔夠48小時俾人一野trade左

仲有payton malone都勁少人屌
malone多少少
(上面講M. malone, 呢度K. malone

我覺得合約完走都OK 合約期內都係仆街

合約期內仲有assets俾喎
好過walk away(當然都可以sign and trade)
我主要都係睇年紀

叫人忠誠呢兩個做版
唔怪得後生唔忠誠咯真係

所以諗番起LBJ 同KD 其實都算係咁

岩
但而家班superstar係會續年簽合約黎控制住球隊
咁又算唔算仆街？

仲有griffin
咁係球隊做多餘promise仆街
我覺得唔留非superstar對細城市/franchise來講無可口非

其實同年資有關
Kg木狼最勁都只係西決
Nash都一樣
但隊波都到頂 年紀又大
咪作為服務母隊咁耐嘅隊都想佢地光榮咁走
咪放
但作為刺撚見到kawhi
成班打生打死想捱到你番黎入po
然後場又唔到 又神隱 走重要每講一次就出黎壓價
咁係人都火啦

要compete就係會有生不逢時
都係個句, 寧願睇reggis, barkley, jordan, hakeem呢類打生打死
都唔想睇paycut組巨頭

你想睇啫
打波個個想得架

Kd唔去勇士 其實夾其他star都無咁難睇
橫掂合完都未必贏勇士
James比人屌咁勁都係佢合左隊破壞平衡既超級隊姐（重要拎唔到冠）

你打得幾勁都要比人笑成位冇冠，係人都灰

要我講幾次都係
你當個個係td

無話既 唔通冠軍都搞共產咩

可能呢家睇化左，冇逼母會trade 已經算係咁

咁我都成日都講 td都話過trade me嘅

主要ki呢條友真係鼻祖黎
用傷逼宮呢下

無呢個第二個topic來
我覺得kawhi走同忠誠關係唔大
所以難啲用落去講

你諗下barkley 呢d 歷史怪物都要比人笑佢零冠收聲，咁叫班後生點揀

一係好似melo 咁擺明為錢打波，咁又唔同

打波個啲都有reggie咁A king should never leave his kingdom
暫時lillard同giannis都似係咁諗

然後咁諗個d幾個有冠

你話鬥心嘅
舊個派會強啲
而家啲撚屌
讀書都組團 on9

barkley算近啦
同埋後期佢轉RIP city同Rockets都係組巨頭
RIP city就態度問題, 顧住party(pippen話), Rockets傷
某程度上輸自己嘅, 想轉隊try過

Lillard應該會 Giannis而家太年輕了
其實重有西書 PG都算有義氣 不過鳩得滯搞到好似得淡笑咁

成日都講
西書真係夠義氣嘅
啲有能力隊友走哂都死守okc
但個腦鳩屎啲囉

PG當初離開Pacers果陣睇唔出佢幾有義氣，仲幫湖人壓價

老老實實你地外人笑鳩佢鳩打上腦垃圾刷數據

但KD 走既時候佢主動簽extension，我諗當地人真心會感動覺得佢係hero

不過都係個句
我覺得
只有superstar可以講忠誠
WB, lillard被trade的話, 對細城市來講都係無可奈何

但而家連okc迷都屌唔緊呢

馬後炮講 pacers都有賺既
係雷第一年收皮都無走 算係咁啦
不過唔知佢本人而家有無後悔姐

不嬲佢都一定係okc hero，冇人話過唔係
坦白講，而家呢一刻，okc當地人都唔會想trade走西書啦

同埋佢份約trade唔走
好撚惡

想trade走都好似好多OKC fans有講
但都一樣係hero
好似ddr lowry都好多龍迷長期講想trade, trade咗都一樣會當DDR hero

Barkley先係You can't beat them, join them既始祖

咪用人格媒殺可愛

呢單嘢溜馬咪又係因為頂薪問題開始先

冇人接還冇人接，佢份約我唔覺得係叫做毒約

佢同PG 根本有能力打到二輪或以上，而且佢又唔係簽完回哂塘/出唔到場果d 垃圾約。真係唔明點解呢兩年都打得咁柒

馬後炮都無咩賺到，用一個一年約既Top10級別既球員trade左做一個Top20同埋一個有用既Role player

更加唔使講trade 之前係大家眼中Oladipo根本就係一個bust左既榜眼，舊年開波之前Pacers其實係狀元簽熱門

都係個句
Okc個陣宏觀西岸都只係under 5星湧
但俾拓4-1搞掂
都好明顯好多野有問題

咁你又唔肯出頂薪留人

上面話okc fans想trade 龜
係講緊當地okc住個班定世界各地個D垃圾

有誠意就大約續可愛

你地班刺狗就好似個d公司是大家庭個d老屎忽

係
馬後炮真係唔應該講
好似magic同部份猢話dlo個trade賺返kuzma
點可以咁睇
當時明顯睇錯dlo value咪睇錯囉

Pacer又幾時唔肯出頂薪呀
佢自己唔夠條件去match super max wor

唔識分喎
除咗遊行同舉牌
今年都好多thunder fans係twitter講想move adams
但唔知佢地係咪住OKC

係既 結果打到驚喜都算係咁啦
Ola本身都未到頂 佢今年唔傷溜馬可能有得爭下東4

但嘔奶本身個傷都麻煩

brendan haywood 都講波la

突然諗起龜龜都叫幾捱得

如果真係當地OKC球迷
咁KD走真係抵佢地死
如果只係網上球迷就算吧啦 分分鐘過兩日都變左速龍迷

有Ola溜馬應該過到綠
場場都有Lead就係差個可靠得分點

但水行俠好好用播（雖然asg之後9屎左啲）

冇球星 close game真係好難打

我塊

好難分喎
我地suns反sarver就有好多protest
早排猢就protest against Buss, Pelinka, Magic同部分反LBJ都有啦
但好難分係咪當地

唔係受傷咩

trade adams個堆有部分都算出名OKC迷
睇過類似bleacher report post個啲文

LBJ空降LA呢D無得講
大龜係OKC PICK返黎 KD走佬棄船佢都不離不棄喎
得罪講句 全世界都可以鬧大龜點柒點柒 真.OKC fanboy真係無資格

係 惟有繼續恨鐵不成鋼
恨下恨下 西書都已經唔後生了

又提我皇

呢個真

外國Facebook個啲OKC fans好白痴
無論post關於咩topic，啲人comment都係講換西書換教練（重點係叫Scott Brooks返來簡直弱智）同埋換GM

btw Adams我又唔覺得好需要trade，不過今季表現坦白講我覺得幾失望
以佢硬件來計，佢籃底表現應該可以更加好，而唔係會不斷輸籃板同埋miss open lay up

on9
咁都算

你個底花

咁多負皮ge

你個底仲花

開個po問下

adam 本來有得上
但都無機會 比佢練策應同low post
就唔算唔打低位 都比個波佢set下戰術
有段時間牙龜傷左 濕鳩教練會用adam策應 個段唔錯
full team 又做返tip板 boxout
咁既功能不如搵大lopze 仲有三分幫手拉空間

靈寶大約一日都成4個po

我相信無當地fans反wb

你又follow咗?

根本教練就乜都冇試過，結果季後賽啲所謂戰術...

不過同時Adam有機會時又可唔可以唔好miss咁多波呢

唔計呢個post
今日我開咗一個咋喎

起一起底都知啦
有幾難

今日過左未？

可愛要走其實冇咩野, 人望高處好正常
不過對佢最唔好印象係個年PO唔出現
就算真傷, 就算唔妥管理層, 冇理由唔支持隊友
定佢個時已經同隊友反左面?

平衡球權呢樣 無乜邊隊波做到
okc wb加pg 仲有幾多波可以落adam手

但係佢地真係乜都冇做過喎
真係球球都單打同簡單two man game來架喎

未
你之前叫我唔好開咁多post
我而家咪冇開咁多囉

做乜嗌到咁撚遠
啞仔我從來唔覺得佢個問題係扮傷定點
係佢無論公開表態定同球團溝通 都係經舅父把口
咁大個球團我唔信會無啦啦走黎質疑你
馬刺似係由頭到尾都唔知佢係咩情況
你痛唔想打唔緊要
但你返工請假都唔會叫老母幫手打比老細啦

呢度好多個都講過話follow咗佢

起一起底㩒下頭po
睇下個時間

總冠軍賽迎戰前東家勇士 麥考：難以置信

選擇離開勇士隊，後衛麥考（Patrick McCaw）今年仍拿到總冠軍賽門票，他周五將穿著暴龍隊球衣在多倫多迎接前隊友，他形容說：「難以置信知道我要在總冠軍賽碰前東家，這劇本是編寫不出來的，所以我會準備妥當。」
麥考2016年選秀會上是被公鹿挑中，勇士付給公鹿240萬美元將麥考交易到灣區，過去兩個賽季也讓他進入輪替陣容、有計畫將他培養成未來主力，但他本季成受限自由球員後，拒絕勇士開出的2年520萬美元報價，還傳出他已無心效力衛冕軍。
麥考選擇加入騎士隊，但只出賽3場就遭釋出，成為完全自由球員，之後才和暴龍簽約，但他並沒成為主戰成員，例行賽出賽26場，平均僅2.7分、1助攻，季後賽更遭冷凍，三個系列賽合計只上場36分鐘，攻下2分、2助攻，不過總冠軍賽將碰前東家，成賽前話題之一。
「我知道這是很難想像的感覺。」麥考提到，今年自己經歷過很多高低起伏，「大家都試著想指出我發生什麼事，所以能在總冠軍賽碰到前隊友，感覺真的很難以置信。」
他在勇士的菜鳥球季，出賽71場比賽中有20場先發，場均4分，代表作是西區決賽第2戰碰馬刺隊攻下18分、5助攻和3抄截。
「我熱愛在勇士打球，我的隊友，教練團，沒有什麼事能讓我說，我不想再回去打球。」麥考對決前東家時受訪透露離開心聲，「這是我個人想法，我只是覺得，該是前進的時候了，該為自己創造新的機會。」
他再一次強調，離開和勇士高層、教練團、隊友和整個環境都無關，「我只是想繼續前進。」

係d人下下spin 去有冇傷呢問題之嘛
根本死罪之一就係由始至終都係比人代言，尤其係佢舅父
球團、隊友都無辦法搵到佢
自己又唔聲，放任媒體點吹、點斷章取義
再加埋合約問題，自然引人聯想到佢(舅父)想趁機要肥約。講真，如果佢一早出聲明，交待哂所有事情時，媒體又點會係到作到故仔？

反目連季後賽、Pop喪妻都冇現身過時，想叫隊友信你，玩我咩

過去24小時有4個

See

Carmelo Anthony reportedly signs with New Zealand Breakers in the NBL

唔撚係掛

應該係流料

搵食cba咪得

單機版食蕉

塊區日常？

真

呢啲都係之前幾日開㗎
有人退咋嘛

單機版文科仔

呢度大家討論好高質
真係睇哂咁多回po

請珍惜
30號開始仆街架啦

Bucks' elimination puts focus on Giannis' future in Milwaukee

假.... 個時間係講緊開post時間，唔係last comment

熱定身互屌未？

咪又係占士帶起
咁都要球隊肯既

有kawhi
應該有堆還債論

話說og出得未

對自己太有自信，本身可以做溫室小花，過多幾年先走仲好啦

得

到時可能傾返交易傳聞，都ok嘅

可愛單野都係爬今日post先知多咗

我係等6月20抽人
屌唔好又g呀

而家未
btw

Report: Raptors 'quietly optimistic' Anunoby can return for NBA Finals

sor
原來已經有機會出得返

傷唔打咪唔打 成個人去左紐約係做乜
pop湊仔黎計都成個nba數一數二
咁都鬧到咁薑到底係有幾麻煩

好貼切

勇士繼續用球星戰術
green第一場就整傷Kawhi
跟住直落4比0奪冠
然後勇迷繼續話勇士係乾淨球隊

單機靈寶is normal

一陣又比勇狗話你地架空大post

259之前啲湧無咁煩

第一年湧final 絕大部分都係地球聯合軍想睇我皇pk啫

點解咁快有負評

利申我2015都是湧狗 個陣仲係好熱血
之後班人開始串 銀仔又幫佢地黑個73-9返來
肉酸非常

幾麻煩都好
一個前五球星你湊唔掂
結果你咪自己受番
今時今日仲講對錯有咩意義

大概都係得我皇可以團結到玩具台人一齊想佢收皮
舊登百屌Jason terry 何其壯觀

湧迷mon住大post係咁control+F個勇字

刺狗自己都抌緊春
但啞仔個名都臭啦（雖然一個playoff又比佢洗返白）

但負皮個啲似係占迷

我都比較撐湧
4個自己draft，小城市重建成功
259後就...

真呀 平日呢度有幾何會有勇迷 要唔要我俾個正皮證明自己

小城市？

冇KD連d波都好睇d

同埋都估到邊個俾負皮
Lonzo.ball
同會計權

San Francisco 細城

小市場啦應該用
好似lac before griffin咁

佢臭左喺邊就真
至少個陣龍同湖唔覺得點臭囉
依家更加唔駛講
表現就俾哂出黎交哂貨證明哂自己
西波龍隊內當正佢皇帝咁供奉
外面多倫多D人送樓都想佢留
佢走去第二隊大把人搶住要
馬刺？呢個極度bad move都唔知要用幾多個good move填番數

冇KD仲可以睇KD個on9仔啲twitter

Kd自己開分身

我完全明白多咗259大家會反勇係好合理既事 所以都唔會講啲咩

啫係呢
喺我湧手感個班人彈起之前
你又有幾可聽過甲骨文D波飛係天價呢

重點個陣係波叔死對頭 呢兩隊次次都好好火
對上一年定兩年playoff都係輸比艇

只係 唔係細城囉

有球場有名未
定都係oracle?

*新

叫chase center

歷史上都叫其中一個259
一開始都好多人屌
係呢個playoff成功洗白
同埋呢到好多龍迷咁解

下年Murray 就all star 比你睇

個人黎講 一開始我都有屌 season刺贏龍個時都幾開心
雖然本身唔係刺迷
但而家真係證明到自己 又唔係痴冠軍 真係無乜好屌

挑歷咩史啫廿年後仲有咁多人記得先講啦
佢冇成就既唔會俾人成日提
有成就會提佢既成就
你網上鳩UP幾句個D有撚影響咩
你話佢臭朵到街客都覺佢煩搞到佢冇哂代言個D（但佢本身都唔多況且事實我睇根本都冇負面影響）
臭朵到佢就算勁到MVP級老細都唔會簽佢
就話好大影響喇真係
家陣？算得咩啫

嗌trade me就259
If u cant beat them, join them個啲就259喇

又屈到落我到

其實暫時黎講 kawhi選擇出走係好正確既決定
Pop係勁但限米煮限飯 係佢手下又注定比佢當鄧肯咁養
速龍同馬刺d隊友都係要靠佢carry 但係馬刺邊有而家king of the north咁風光丫

學臭g screen cap證清白

而家比佢威到先咁講姐
如果佢今年係一輪遊然後走去猢/艇
肯定遺臭萬年

邊個？唔識

"遺臭萬年"極都實有大約
LA一隊當佢皇帝
一隊就拍住我皇上點都有得爭下
咁臭都幾好吖
其實都唔駛講咁多
你望下不拿榮縮PG個D分分鐘仲"臭"
有咩影響？

嗌trade me然後罷打然後失蹤

如果今年受傷患影響表現不佳，刺迷更加唔應該怪佢

但事實佢打東岸爽過打西岸好多嘅
要輪休就輪休 都可以東2
我皇西遊打到傷埋西10

佢啞呢個位好撚多人屌架 你講個d除左無冠全部都仲好白
如果講有大約就等於唔臭 咁詹狗同kd9係歷數偉人添

短手果時話咩已經整好左模擬退球衣
之後一野比人trade，仲要去Detroit

其實都唔關咩臭朵事
你勁既臭有咩所謂
望下現役除左字母既SF咩知咩事

我皇冇猗個一冠都好難走得甩

Lbj kd pg13 kawhi
全部走哂

五項數據第一

字母計sf咩？

罷打失蹤都稱唔出25喎

J Murray

大把人吹奏佢地統治東岸同carry我湧
你真係當佢地又冇FANS一攞波全世界喝倒采？
除左刺迷屌得最勁其他人又有冇真係起勢咁屌？
臭朵？保雲ZAZA個D就真係臭
況且講左咁耐
你都係講唔出臭朵究竟有咩實質影響

又一個259

揸ass我唔睇好
揸ass揸左成季
分手復合再分手左4次

你唔撚轉過隊都唔好話自己頂級小前
所以字母今季就走去大前算

話說你買定潮人波衫未
遲下加價

可愛chur成咁
真係易啲傷
有KD 表弟做版

抱大腿之神

你望下榮少
又trade me 又威脅做手術安爺爺呢D算死草都甘心要佢
今季仲要加條更衣室炸彈
如果佢今季仲係有人爭住頂薪
我都真係可以下定論你有料咩臭朵根本係冇影響

佢有我湧全套戰術

華列祖先係
抱到點打都唔會輸

主流咪又係屌緊 呢期佢地威d fans特別衝先好似好主流咁姐 過幾年咪又係輪住屌佢地259冚家剷 咁當然啞仔未去到佢地咁仆街 所以咪叫佢啞仔算

咁講姐係串我表弟姐

今年又係睇4場就完

表弟內線阿基里斯
今季又裂股4頭 搏都要諗諗
只係湧個陣有buffer可以接啫

又未必 kd出唔到頭場嘅
會有5-6場睇下

但我覺得冇kd既勇先係真正既宇宙勇

去潮既話
帶頭反鳩條垃圾
斷手啦仆街

臭G二世

如果冇KD都贏到真係柒左啲
唔知佢本人想贏定輸
輸左證明自己，贏左就有3冠
雖然冇佢未必過到艇

我反而唔想頭一兩場輸
跟手kd一出就贏返
如果湧贏咁咖哩肯定又冇fmvp
如果龍贏可愛更加升上神台

咁有信心速龍四場搞掂柒勇？我覺得勇士呢家打起左curry 同green 應該捱到kawhi 兩場

冇咩expectation，都冇咩特別喜好
只係希望精彩既比賽有七場

使唔使咁

咁你斷硬都得
使唔使幫你介錯？

屌佢老母
廢榮

牌面計冇KD 既話速龍4:2 勇，有KD 就 勇4:2 速龍

Raptors 正選Kawhi 已經抵銷到打起左既curry 有突，仲有Siakam 同Marc 勇士個底根本頂唔住，已經唔計lowry 可能都有一兩場好波

重點係KT playoffs 冇場好波

我覺得龍主場都係有機會贏嘅

龍太多x factor要爆到先贏
勇唔洗

勇士靠KD打左兩年無壓力finals，唔覺得咁快adjust 到，而且Klay 長期冇態，完全唔覺嬴硬

但我覺得siakam, vvt同powell對住勇嘅防守會好大鑊

支持 I m a fun guy

但勇士屈機既地方在於
就算頭三節10中0
第四節一波三分5中5就直接endgame

咁樣先係態度正確
偶像由仆街變終極大仆街
仲係原本撐緊個個?

你係咪見呢度好多人反KD同沾屎就真係覺得佢地真係無fans
你講撚到佢地係NBA罪人 無人會like佢地咁款

你原本撐佢唔關佢仆唔仆街事唔得架咩
你睇佢打波啫家陣叫你相睇咩

狗係認主人架嘛

我驚打起左龍d role player會keep住hot到final

kawhi就唔期望太stop到佢

從來未見過人話撐星係100%純欣賞球技

我係

認認真真
25榮真係幾7下
撈唔掂番去投靠咁款

叫入過final架

如果唔係可愛射失罰球 如果唔係manu搞事

咁你等多年嘛

單純鐘意人打波好睇你未見過？

有kawhi同ibaka
都守得住勇個frontcourt ge
而且durant 頭一場唔會出
就算之後再出，都唔一定係100%狀態
所以龍都仲係有少少機會嘅

純喎
完全唔理佢場外所有言論/睇完0感覺
我真係未見過

都真係幾多人負評0寶

me占迷
錯就認，打企定

睇勇士想唔想買左場主場波飛，同埋主場奪冠
唔想就4-0，想就4-1

占係咪259可以拗
但肯定大口狗，not 2,3,4,5,6之後注定唔係goat

Irving最鐘意係crossover
同埋finishing 高
單打係好睇既

4-1點主場奪冠

柒左，以為勇有主場之利
屌咁係4-0收工

why not both?
4-2收工
又收場錢又主場奪冠
仲可以有Noise making

4-2

龍打湧呢個series我覺得其實睇Lowry多過睇可愛

湧守可愛9成9都係四大名捕輪流單防，最多P&R既時候會Trap下佢，但係點睇可愛都幾難iso打得死湧(參考1718騎)

反而龍既role player(FVV+Powell+Green)呢幾個可唔可以keep到水平先係關鍵，湧防守肯定唔會好似Bucks最尾兩場rotation永遠漏人，所以都幾旨意Lowry作為second option可唔可以創造到足夠既得分機會比佢地開火，如果變左今年0分or前幾年trash bro.既水平，可愛場均40+都好難贏

至於Gasol同Ibaka打唔打得爆湧個底，我就唔太睇好，Marc自己巔峰係灰熊又唔係未打過湧，當年夾埋ZBo都唔見打得爆，更莫講話而家已經開始見底既Marc；Ibaka應該會上黎打C去Match返湧既五小陣，Ibaka／可愛／西琴可以放空廢鳩／二姑外線，幫手協防同保護籃板

當然我講緊既都係KD唔係度既情況；至於表弟出黎我又唔覺得對湧真係好大作用

唔係goat都冇所謂啦
top 5 player confirmed

top 5 player confirmed

表弟出黎淨係頂四菜其中一件都夠做LU

得啦得啦知你班反占排占士top1000都冇啦
至威係你
By loxxx.baxx

有人講過佢係反串

top 50 players入面top 5仆街 confirmed

認真講，我幾鐘意Hornet時期既波縮，特別係2011年PO打湖果個series

top 1 係kd
第二係kobe
第三係zaza
第四係green
第五係lbj

未傷前有爆發力
但真係好難唔睇場外
hornets個期只可以講小新聞
啲小動作又唔知count唔count做球技好

Top 5 nba floppers

講真司令反佢你執到啦司令反指標黎

無爆炸力短撚
IT 已經收哂皮
CP都唔知當唔當佢好波了...
又要去求大佛太陽神了

收皮啦阿權你個仆街
路遙知燈力阿

收皮啦ryo你個仆街
司令見盡人心了

得罪臭g

nba咁多年咁多隊 我諗勇迷+詹迷都唔會佔到全世界一半啊嗎

家有一老，如有一寶 依加俾件寶俾你

Ryo要當司令再生父母先arm

仲有精妙既傳波
穩定既控場
具影響力既防守
仲有無比既鬥心

正皮你

寧願簽靈寶

簽阻住山啦

真心幫清ryno變成Iman
季中送Rivers
Mda, pj, green又有腸血
擺James jones個像係Morey隔離啦

痴線你都會幫勇講好說話

佢根本係真勇..

食埋波縮
佢由香港游水到舊金山上岸再一路三跪九叩咁跪住去鳳凰城幫James Jones含撚啦

接收cp3
笑足3年

壞人就算啦，啲垃圾約互換啫

唔洗驚 cp is coming
我準備紋太陽logo落賓周

收皮啦你
雲爺爺幫左阿記咁多你咪又係反
睇你比盡過多幾個星期就笑鳩大腸啦

其實 seek for second opinion 好普遍
大傷的話 Agent 為咗保障客戶通常都會有自己醫生 network
亦無話過自己 check 嘅 report 一定要俾球隊
但通常有唔同意見 agent 一定會知會球隊
兩者再共同 seek for third opinion

可愛單嘢問題係佢嗰邊唔同意 Spurs 嘅 medical opinion
但又唔肯 share details
所以連 third opinion seeking 都做唔到
直接 shut down talk

唔紋死全家 deal?

cls

玩具台追數專員

大腸幫火災食CP3，再幫西波巫食Wall

James jones無功都有勞
幾個月後ryo當佢condom

見盡人心了
世間只得奶好

好

James Jones係釋迦牟尼定耶穌基督

Ryo蛇條女/仔幫佢含=幫大腸含=幫大腸起機
吉兆呀

LBJ琴晚凌晨4點幾去左LAL既Gym room操肌，cls

曼巴精神

KD 259 收皮冇得出
勇又贏到final既話
送件2019fmvp green波衫俾大家

cp 去我紋硬 歡迎binc

ryo狗同司令 以後係我老CUM

真主

有冇帶埋榮狗

有冇放下啲痴線story

交戲

留名

過多幾個月帶埋榮狗一齊操肌

叫助手凌晨放啲晏晝gym片

Lm

Cp 跌d火箭都唔會trade 佢掛掛🤨
點都換唔番戰力沖冠

劉明

我廢鳩粉絲

今年有啲驚廢鳩fmvp

垃圾又叫春

屌你老母

如果咖哩有30ppg up都穩既
如果又拎唔到，真係講唔通

係咪得金塊未上過game of zone ?

kd每唔上一場
green就多個接近大三元

佢fmvp到 我一定買一件俾大家 絕不走數

出過兩次，一次係tomorrow we lose to Nuggets，一次係Ball射(唔中)Murray波衫

姐係未啦

我諗黎諗去應該得佢無，連黃蜂jazz 都有

其實無野笑
好難入goz

最後我表弟殺出

Btw咁多數要mark
刑天召喚

係比都比手感
不過手感不嬲final迷失
咁不如比多次ig

臭雞叫春

諗左好耐 點解fmvp會關ig事

留明

條女問你條撚個logo咩意思, 你會點答

太陽之子

舊ig kd
Or iggy

俾太陽中出

同女講嘅話咁就梗係話自己係 太陽的後裔啦

係光合作用

Playoffs表演睇，如果76人對公鹿，邊隊會贏？

鹿

this

15年Lawson同Faried出咗十幾秒嘅

紋logo有咩意思，反正可以脫

計我話一件Devin Booker波衫送畀玩具台巴打最實際

OKOK
this

佢飲紅酒時就真係曼巴精神啦🍷睇佢IG成個season 晚晚都飲咁濟

死廢中

Spurs executive Andy Birdsong has agreed to become an assistant GM with Nets, league source tells ESPN.

Spurs the East

根據資料顯示，暴m速龍是聯盟近50年來唯一一支陣中季後賽上場球員沒有選秀前10順位，卻能闖進總冠軍賽的球隊。

在速龍主要核心球員中，選秀順位最高的是Kawhi Leonard，他是在2011年以第15順位被選走；Serge Ibaka和Kyle Lowry都是第24順位新秀，Pascal Siakam則是第27順位，而陣中其他球員都是第二輪之後、甚至未經選秀。

草根隊

你睇睇成手狀元個隊係邊

西11

講起狀元
呀豬重有冇得救

垃圾76

咩黎

魔術啲往績.....

最想睇既劇本係第一場湧贏
第二場kd復出輸波俾全世界屌
第三場再傷出但湧連贏三場拎冠軍

盛產靚C
出名早棄G, payton oladipo

台灣Page用暴諗
諗住改返速龍無留意到手快快

仲有alston, lee
不過jameer nelson就留咗好耐

呢條友我記佢一世

食蕉!!!!

遲咗

好耐冇睇nba，大概8-9年，今年睇返，curry 真係好勁，射波準，控球手感好勁，好易呃到人駝駝擰，出手好多都好好高難度，好難守。

PS對上睇波係kobe 連贏過個年代

當時肥佬夾硬用啱啱好返嘅nelson
都唔用街波王
好彩magic都偷到一場

嘿嘿～
見鬼啦~

仲要啲c會送去湖人，不過Bamba有望打破出靚c嘅宿命

而家先捧咖哩等於摸頂買騰訊，係醒目仔嘅而家捧定MPJ先

以前好鍾意唱一支小雨傘

大腸=啱啱上市嘅700，賺硬

MPJ 係邊個？
sorry ，我昏迷咗8-9年唔清楚。係咪LBJ 呀？

真心換絕情

Breaking down an interesting Phoenix Suns trade proposal

大腸可能會將tj+2nd round pick trade比木狼換jeff teague+11th pick

next LBJ

呢條片仲痴線

btw佢講親籃球都係停留喺penny hadaway

謝夫鐵都接
大腸能人所不能

屌牙，唔要

不願相信我的真心
最後換來一段絕情

鐵哥絕技
控完一大輪之後比返你班傻鳩打

但都有個11th pick呀

原來鐵爺得返一年，咁我可以接受

TJ啊大佬

19m/1yr
其實都搏得過嘅
仲可以draft多個後生仔
雖然咁就冇咗tj

不過依個好似係啲記者自己作，唔使咁認真理

咁又係
bender 又咁廢

睇啲所謂trade prediction睇到眼都突埋

同樣台語歌，有冇聽過「沒你的城市」
想對冷門，但超高汁

搵人答下我啦，我真係啱啱放監出黎冇睇8-9年。
啱啱先catch up 返curry，harden，同林書豪果d news

啲垃圾新仔嚟，唔使識

原來連登都有我粉絲

但佢帶帶下波可以俾人偷

食蕉係金塊fans，michael porter jr係傷咗一年嘅潛力新秀

你去娛樂台台綜post啦，嗰度唔少你fans

笑死廢鐵

有冇邊個pg冇傳過大腸

靈寶啱先做咗個傳rumor嘅完美示範，明明入面係個記者自己鳩作個trade寫文，靈寶就話大腸可能咁做，唔入去有就以為大腸真係想咁做

屌佢老母放流料
但我個佢未必有睇內文

係咪暗示vuxxxxc去猢

會改

原本追返post想屌
好彩見到你個post

佢仲有30同35 tattoo

sor lo
你地唔鍾意我下次唔post

諗起都打冷震

其實寧寶係真心定假膠

真心假膠

Ja簽左Nike

76人

👌🏻

不如trade CP3

今季湖柒到爆，但係對比之下
湖下季就算重演再柒多次，都無 Leonard 出走咁傷
自家製陪養 franchise player
仲要性格同 skillset 都咁夾馬刺

cls表妹真係好大機會出得
龍贏既機會近乎零

淨係講最多人討論嗰幾個，finals 有已經東遊咗嘅Kawhi Leonard，頭三輪都交出佐敦level嘅數據，係少數攻防一題嘅最強小前鋒，呢個人一定要留意。

想睇中鋒、低位技術有Joel Embiid同Nikola jokic~

而家三分成為主流，又唔少隊都係靠幾枝炮台殺入季後賽二輪。

curry 單季三分球紀錄由286球一口氣推進至402球，三度打破紀錄。是歷史上三分出手最快的球員，根據統計整個過程平均只需要大約0.39秒,比聯盟平均三分出手的時間0.54秒少0.15秒。投射命中率過40，三分過40，罰球過90。

DDR ok 啦😉

Kemba Walker will receive significant interest from the Los Angeles Lakers, New York Knicks, Indiana Pacers and Orlando Magic.

(per. Steve Kyler, Basketball Insiders)

屌竟然無獨撚俠份

我湖走左兩個franchise player牙

其實得廁狗覺得可愛係25
得佢地覺得可愛個名臭ja ma
報應黎

屌你老，母

停咗藥?

一早俾大家提一提神

佢極大機會留隊食supermax啦

除非mj唔科水

似重新來過啦
kaminsky, biyombo, batum, m Williams啲西約又未完

典解人要返工

好撚大雨

出得表弟
龍就一定要出細加

港島？

佢出返 冇可能即刻pick up 返d狀態 同埋Steve kerr 頂多比佢打10-15分鐘（岩岩傷完 唔會打得太耐）作用唔大 加上 條友好鍾意犯規 打幾分鐘又要換走

肥豬

九龍
觀塘線

公司車 wfc

反正呢隊波點組都8，9，10

臭西來

又乾爭爭番到公司啦

斬掉重練
mj聽下人講野應該ok嘅

仲有佢地兩個

公司車漏水

Marc gasol Finals出場時間應該會少過Ibaka？一換防Curry單打佢都麻煩

爆胎啦

公司已到

睇下表弟點
出表弟要出marc頂

公司漏水
吹爆玻璃

唔返工點搵到錢

二姑傷好未

等BATUM 完約再算

Marc 拎黎打MB , 任務已完成

遺留在枯萎的愛
只有忍耐 雨季不再來

其實真心咁問，大家覺得而家mb勁d定表弟勁d

MB防守已經勁過全盛表弟好多

我自己睇mb好高既，會係歷史級別球星

失去的三年 太難了

暫時最盡去到 Bill Walton level

以前讀四年大學咪差唔多

會有mvp(s)，會有冠軍

好相信

老表當fit比盡都係當代allstar lv
mb ad 呢d唔同

慘了 俾廢老波睇中左

mb將會係下一個榮叔

榮少好差咩
出年年拎mvp我強勢回歸

即係又去湖人？

以一眉嘅實力應該要match到KG嘅歷史地位先叫合格
Embiid就上將咁上下啦，奧拉祖雲太難

唔覺得 MB 膝頭頂到咁耐
尤其是 Jokic 有一陣認證後
後面又有個唔識傷嘅城城
佢未必刷到上一陣

食回頭草已經柒曬

唉
Kat 本身我覺得應該要勁過mb先合理

屌佢兩個狀元食撚屎啦

其實舊年應該要一陣
76人keep到陣容上東一嘅就有一陣啦，隨時攞埋MVP添

Mb衰多傷玻璃屬性
今年都25歲了

Kat依季打得幾好啦，防守都有埋，睇好佢會再進步

係啦

假設下年76走Harris keep JB

打到東一mvp 都要比mb

特別東岸頭4其實實力好接近
邊隊第一都有可能

無用啦

睇個勢都長年西8910

好難有咩榮譽

睇返走勢76人好大機會東一

人地養先勁 自己養唔起
刺就唔同 養到肥肥白白比人

非正式統計
湖人歷史上買同養既比例應該差幾遠

湖人出名係自己養外線，然後FA再簽內線

潮班退波衫有一大部分都係買
Center退得波衫嘅都係買or自投

點解養唔起ball DLo IG......古狗

Cap左圖

米25

渣巴 公鹿
史前神獸 勇士
Shaq 咩直
Pau 灰熊
鳩猴 咩直 （呢個退唔到潮波衫）
保齡球王自家養 但自己唔爭氣

我地養 人地收成ja

咁公道啲講嘅
Dlo係西岸嘅
都未必入到po嘅
以網今季42勝嘅standard計

我勇死忠表示打暴蟲無KD都幾惡攪下
屎綠同可愛守淫K手感 除非2姑Kepp到第一圈對快艇咁
唔係都惡打

我估龍4:1勇

我覺得係龍 4:2 勇

我估龍4:3勇

klay射極都唔入 好似2016 hb咁俾勇狗屌到仆街

冇KD唔知可愛會唔會守手感
係刺果時好似屎綠主守咖哩？

屌到下年過潮

唔好亂講 除左X迷 其他隊球迷唔會賴隊友 唔會discredit隊友 好似係

on9

其實無錯 老表29啦

klay+lbj

btw 其實klay個老豆都打過湖

屎綠加毛巾 毛巾死追 屎綠補

AD同embiid呢d睇死都係差唔多
AD實際統治力根本冇咁高

如果佢守到可愛 我寧願佢做鐵曼巴

中國記者走去同FVV講佢有個新花名叫Van Jordan

守死FVV夠贏

守死FVV 豬豪出黎救世點睇

咩反應

救勇士?

FVV: OMG I'll take it
9upper: Can you guess why?
FVV: Because I wear 23?
9upper: Part of it, because you are able to stand out in key game, clutch time
FVV: Ok I like it I'll take it

because you are able to stand out in key game, clutch time
咁都兜到

傾屎累左表弟

第一次認同你。冇KD 既話龍4:2 勇最大可能

突然間睇到龍咁高
不要少看冠軍的決心
FFV果班你咪海鮮波都未知

spy

上年騎士second rd打龍眾將復活

一打塞咪又係打回原形

反勇大聯盟你識咩

見咁多人負評樓主
我都負先

湧冇咗kd都係4-0 sweep
仲要三巨頭都打返起
邊撚到弱
仲未講looney 都打起埋

唔想勇又贏冠軍

叫96-97公牛出來吧

再嘈4:0掃走你勇

我估湧4-1/4-2龍

95-96公牛已經夠做啦
mj 一定打爆勇

打7勇既都要撐

見證到一個three-peat
係大家榮幸，一世人冇幾次

Klay打拓柒個手感其實麻麻地，唔算打起左

Klay要打起隨時都可以
Game6打到火箭喊

對位黎計龍正選完全剋住廢勇，Marc+Siakam 廢鳩一條友守唔到，Kawhi 完全抵銷curry，廢klay 打左playoffs 咁耐冇場好波

都仲未計lowry 爆一兩場，而且有龍後備仲有ibaka，KD 出唔番真係唔睇好廢勇

而且速龍連嬴四場個momentum 帶番起

下 火箭game6 Klay都冇場好波
咁快想燈死龍

表弟有望成為第一個總決賽出場數>季後賽(不計總決賽)場數

究竟會唔會黑到湧攞唔到冠

廢鳩打到上晒身又唔計
佢同curry無敵2 man game wor

拎完底薪返我帝養老

Warriors’ Stephen Curry on what he loves about Toronto: ‘They have amazing candy’

其實唔算無敵
All switch 下，龍d換防係有用過箭、拓
Green Siakim Kawhi 呢3件都頂到下
如果湧冇KD係好難打，64開我估

Lm 湧士三連霸 皇朝

就咁睇其實勇都係去到最後一刻先會用，就係搏你地學唔識守，如果一直都用呢招唔掂囉

剩係睇佢地對公鹿d換防好好j

屌想睇返佢爆谷個評分表

Marc Siakim 夾字母剷中d timing. 好好

對字母換防好少mismatch

龍守鹿既戰術好簡單，Siakam同可愛守筆掃同字母，隨便放射然後協防其他人，去到Final我地應該會見到類似既放空二姑同廢鳩

鳩到震

咁既準則下，Kawhi 場場都係好好波了，勇士更加頂唔住

我未

最好食爆谷 小牛
最垃圾爆谷 潮/艇

真 不過防守Cover返

對位黎計龍正選完全剋住廢勇 笑而不語

都唔知呢度d人真心定燈
根本兩邊實力差太遠了，勇好可能打得仲輕鬆過打拓

完全睇唔出

拓有個長期死火唔同嘅
龍打番生fvv powell都有額外輸出

真啊 正選55波 Bench龍64/73

剩係Marc 落底已經冇人頂到啦，冇KD 冇AI 邊個守Kawhi? 連公鹿成班高佬都守唔住佢，廢勇個陣想守到Kawhi?

真心覺得冇KD 勇輸有KD 勇嬴

Marc 今年PO根本唔係落底iso既打法；同埋邊個話無Iguodala

對住東岸班高佬落底冇著數，對勇班矮撚點都落底啦

btw AI 出到咩？冇留意

M Leonard 都輕鬆屌打勇個底，Marc 只會更容易

Leonard攞分係P&P之後射中遠距離wor

FVv Powell有輸出，係鹿d換防溝通垃圾到經常漏人
尤其係corner 3
但勇打開all switch ，級數完全唔同
好難再比到咁多空位

你咁講Marc P&P 更加易屈

年年round round都話打爆勇個底好易，結果呢

打爆個底到外線比人老強

我覺得你應該睇下湧WCF既防守用緊咩tactics，然後再考慮下去到Final會唔會用同樣既tactics，再睇返Marc本身係龍既role，先講佢會唔會屌打湧個底

max kellerman d on9仔日講野講kawhi傷前領先23分單野，我估計湧都忍撚左好耐

勇個外線太屈

不了，冇時間，遲d 你直接bin 我c is ok

雖則我都係睇好無KD會係龍贏，但唔係因為Marc呢個點

聽晚睇第一場波
歐霸決賽
好想阿記贏
熱狗，勇士輸

但有名你叫愛美麗盃

Kante好似唔出

屌....同RYO狗一齊跳樓啦

兩隊都多傷兵

我唔反雲㗎喎

無set 過play 比佢打

唔覺決賽會無啦啦有變

仲要冇埋龍虎切

冇雲爺爺呀妓唔係呀妓

打爆勇個底有撚用 人地三分咁入

淫k未起身番工

反車都要跳啦
車路士必勝了

kd未出得 kawhi會守邊個

淫k/朗尼掛

Curry

我都好懷念爺爺
但係遲早我哋都要面對佢會老，會退休嘅問題
就算佢上季唔走
佢過多幾年咪又係會退休

無左占士
有番finals雙方實力接近既感覺

係
得占士贏過勇士

好撚專業
仲要分FRESHNESS, SALTINESS, CRUNCHINESS呢堆

太撚得閒

Durant still has a way to go on his recovery timeline. Coach Kerr said the two-time Finals MVP is officially out for Game 1 and the team has yet to decided if Durant will travel to Toronto for the first two games. According to Kerr, Durant has yet to be cleared for any on-court work.

咁姐係 KD 可能頭兩場都唔會出？

Good

勇士咪又係照贏2-0
跟住kd出翻4-0完

個個仲笑勇5星
原來實際對位都輸龍

睇黎勇要7星陣法先同龍對到位喇

講打底
對拓荒個陣，我見親kanter強攻廢鳩
都係驚kanter甩波多過廢鳩唔夠頂

紐西蘭破壞者「否認」簽約甜瓜，下一秒透露：48小時內有重大公告 | 動網 DONGTW |

睇賠率好似勇士佔優少少

但係始終龍既後備只有三個人
八人輪換入面只要有兩個派膠都已經好難打
上個系列賽Green已經派膠，不過Nurse呢方面都做得好，收佢收得快

唔打

咁花生邊隊好食啲

湖

to be fair 龍之前對鹿收局會玩下Spain PnR，效果唔錯

OG出得返應該可以變9人輪換

9個就還好，得8個就有d難搞
勇無左kd，打番好多團體波，浪花兄弟不斷無球跑，佢地無球擋又多又有默契，你要成場係咁追佢對體能消耗都幾大

有OG守得好好多

LeBron James kicking back and smoking cigars with Chris Paul, Russell Westbrook, Tristan Thompson and Rich Paul!

Klay同AI兩個大鎖情況根本同龍守1,2號位一樣

好想睇curry拎FMVP

佢仲當緊Marc係16-17年 講緊34 仲想佢屌打Looney / 追芒

龍起碼有3個 勇有邊個穩定既得分點/個人得到分 後備全部都係tactics runner

其實想問現役運動員食Cigar好咩

Lowry西起上黎可以幾分埋單

雪茄唔入肺..

勇啲後備得分力得啖笑
今次勇龍起碼要打6場先分到勝負

Kawhi當年奪冠都係即刻隊雪茄
咖哩支雪茄遲左一年食

咁多人睇好龍東岸根本冇參考價值
我覺得勇會輕鬆奪冠, 歡迎binc

Things Brook Lopez did that you might not expect:

◆ Hit more 3-pointers last season than Kobe Bryant ever hit in any season in his career

◆ Blocked more shots last season than Kevin Garnett ever did in any season in his career.

可愛打到上哂身咁，加上龍既內線克制到勇既陣容，呢個系列話55波都比多勇士
都未計咖哩手軟呢個問題

龍內線守唔到勇P&R啦 不過睇下戰術會唔會改做強攻內線逼走廢鳩

作為一個中鋒佢既3分真係無解
其實佢份約真係抵玩到爛 留多年唔知肯唔肯呢

表弟係咪只係話頭幾場打唔到之後出番黎？

3m 點會留啊
湖人最起碼都會比返中產
幫lbj拉空間 bosh二世

第一場係questionable
KD應該就起碼gm3 先出

鹿計埋cap hold，開唔開到8-10m 一年比佢

暫時G1都係Questionable 坦白講 擺佢上正選根本唔夾隊波
寧願kerr出佢3/4分鐘換Looney 之後用Klay同表妹帶第2梯隊

正解
速龍正選陣容可能同勇士有得打下
但一數到板凳真係輸哂

表妹剛傷好都唔會有態
不過我諗每個球員都想參與下總決賽
好想睇五星勇齊腳打final

呢四場打起哂啦,不過無咩人輪換唔知體力夠唔夠

出齊五星既話表弟係最大隱憂

體力就一定夠 成班後生仔 呢4場對住拓柒炸 如果對西波龍都Keep到就最好啦

我覺得可愛就唔擔心
係擔心lowry條友唔知會唔會發神經

真 攻守轉換又換Shot selection又差 成日妹下妹下

Kawhi 打到Kobe 級數
龍仲有主場之利

我話西波龍個bench 湧咁多輪換點會唔夠體力

可愛一定無問題,其他真係買六合彩咁買

Close game不嬲唔會用佢，但用佢帶後備第二節幾好，佢既傳波都幫到隊波

秘密武器豬豪is ready

真係出齊既 我求佢打好守算 攻留番俾其他人做算
我其實Green都覺得麻麻地 （純個人意見）

佢出到10分鐘已經可以幫到好多啦
唔駛再4餸一湯

出齊五星係得個名好睇

呢個組合下季就無啦

Green 我覺得第一個out
佢退化得太勁

個波都分唔均啦

Regular 就麻麻地
PO 好勁喎

Green進攻不嬲都唔求架啦 10pts+已經係意外
但佢進攻同Curry 打Slip或者Short roll真係好撚有效

最多開中產

又有人話green回塘
冇左KD之後佢同手感係同樣重要

廢鳩勁到仆街喎又快又有視野，係外投命中率低d啫

廁狗不如死返入你老母閪度

睇下你啲負皮

印象流或者Box score球迷係咁上下啦

廢鳩除左得分
Box score唔失禮啦

好多龍迷 我真係笑咗

大前鋒話晒都前鋒啊拎咁少點得啊

Sick波

廢鳩自kd傷出之後無見過佢係場上面發脾氣
其實當初佢比人跨過忍到的話贏左我王了

唔講以為g6g7佢無份打

七尺 step back 三分冇難度

g7 佢仲要拎廿幾分 好似入左4,5球3分

表弟當佢殘廢版大胃西咁用就fit哂
落Low post、做screen，打傳導，配合淫k打2 man game，起碼出鳩陣既時候倒水無倒得咁勁

唔好成日食都okay
暑假稍作休息冇咩所謂既

Hupe之前好似叫klay 表弟
佛跳牆

無錯啊 所以擺佢落第2梯隊Fit撚晒
佢同淫Klay幾夾而且單打唔入可以掉出去俾Cook / Jereko 隊3

咁有時momentum既野錯過左就錯過左
曹劌論戰都有講啦，果下衰左之後影響哂戰局
16勇勁就係勁在整體既配合，正選五個少左邊一環都會出大問題

GREEN重要性排CURRY後面 好勁

頂薪green

lin算唔算亞洲東冠之主?

真心覺得Green今個postseason都好carry，點解會變咗做回哂塘

Jordan Clarkson

因為kd klay curry 太出色, green 變得無咩用, 但green 只能係勇士

全部Warriors in six

我又好想睇下勇士個體系無左green會變成點

成班龍迷燈鳩我勇

都一樣會係西岸前4球隊 但肯定無依家咁出色

守飲水機

跟住又黎辯論
Green同KT 留邊個好

主要係green regular扮死扮得好撚似

搶板快推勁過西書
唔會pull up 3

其實點解要揀？
7月259走 Max留klay 下年max留green
搞掂
唔再贏冠都唔緊要 未贏過既先咁緊張要冠者

呢球尾G 到

拓個陣都話屌打個底
點知

因為除左勇迷，其他人全部想勇散band

我非勇但都想睇四連霸>公牛三連霸喎最好KD 四連fmvp 咁就大把野可以討論

東岸我皇西遊叫好啲
睇左4-5年湧對猗
你唔悶我都悶

其他隊冇實力入finals 怪得邊個

諗起以前啲大學生就慘
一入學 終於有時間睇NBA
然後年年都可以熄機
因為都知佢地個大學生活係湧對猗

咪撚啦 等左三年 好唔容易等到隻259肯自己躝 諗住7月就開香檳慶祝架啦 咪同我講佢留呀屌你老味

我果幾年睇熱刺

諗起中國講波個班人燈死咗鹿

正常有得留一定留，佢除左冠同fmvp 冇咩野可以追到/超過占士

都起碼有變先啦
假設你14-15年入學
就會係
湧猗
湧猗
湧猗
湧猗
到畢業

勇會打得辛苦好撚多

我覺得最大機會留隊

Assume勇唔介意比repeater tax

KD 再攞fmvp 我即刻屌佢老母

都好難唔係

最好0-2 未傷好但夾硬出 之後打得柒

咩lms俾人cut rr位咁慘呀

拳頭搞事姐 取消左GPL個RR 將越南仔掉埋入黎一齊俾人屠
下年有LMS再講

勇話畀拓知...

今年msi睇電狗真係好撚7低質

好正常姐 LMS就=NBA既小城市球隊
資源又少 睇既人又少 人才更加少
勁個D都俾人挖撚晒去大城市球隊打
如果佢今年仲入到4強 就真係奇蹟賽區
NA EU LPL LCK全部聯盟化
年薪普通選手以港幣計都幾十萬 出名個D幾百萬幾千萬

LMS最出名個個 50萬啦

最低講緊台幣22k
搵鬼做

相反NA終於爭番一口氣
但final都係輸

Ig skt笑撚左
Group 打到係威係勢咁

叫得ig既 都係笑料

估親都錯

留完佢有錢續klay同green?

所以其實我覺得唔會留
但係我覺得隊波會想要個第六人幫幫手

所以我覺得放kd走…續番green klay再拎kd舊錢走補強…中鋒位睇下補唔補到 補唔到就looney打嫁啦…2姑個位都要補

放左kd一樣爆cap
點補強個sf位??????????

唔知

T.harris

其實拳頭公司真係畀面S2有台灣冠軍先當佢係top5 賽區咁看待，畀LMS直接有兩個Worlds名額，然後三隊分組賽加埋16場戰績 2-14 我屌你老母
btw 據聞當時除咗FW之外，其他台灣隊都搵唔到其他國家水平較高既戰隊scrim，訓練質素當然有差別

以前既LMS成績都算唔太差，呢家既LMS先至真正係時代既眼淚，而且有排佢地喊

搞清楚個Cap點運作先
唔續KD唔代表你多左3000萬空間

畀Looney打啦，中鋒位冇問題喎我覺得

sor

好過bell..on99 咁

Looney今年到期，湧應該剩係開到底薪基本走硬

愛滋佬認左係佢唔留，9成條撚樣玩野

放走曬Klay＋KD都未夠cap簽T.Harris

成日都講klay易補但次次都比人屌

唔講了

Sabonis囉

點換呀大佬
勇有咩籌碼呀

底薪加盟是常識吧

真係陰功冇哂錢做任何野

不過我對勇既教練團有信心，應該咩狗屎垃圾都打到下波 (雖然呢家第二梯隊唔係好入到波)

Sabonis唔係FA，打算搵咩換？

就係你地呢班咁既廢柴搞臭勇迷個朵
唔識就上網查下先鳩up啦

其實regular season用Jones仲多過Looney，睇下可唔可以養到Jones打輪換

Jones跳跳虎黎喎清

下 我唔係勇迷wo..做咩姐

話說 Looney其實係上年到期，因為冇續第4年Team option，我以為佢走硬，唔知係冇人要定一早傾好，竟然底薪簽番，變相少左人工幫勇慳稅

27歲，舊年turn down 5年80M想今年攞Max，今年傳緊幾隊肯開Max比佢，過黎勇士攞底薪？

一隊3個max 傻撚左

係冇人要，今年應該至少會有人肯開中產比佢

咁出去簽Max囉 Max簽條水魚真係笑大人個口
呢個年頭真係啊豬啊狗都可以簽高薪

蝦腸黎 咪認真

佢可以去其他隊打返勇正明自己

拎冠軍個老闆講到明一定會俾 幾多稅都俾

有咩所謂？拎左咁多冠軍 賺左咁多錢
本身259留會4個max添

人地幾個冠係手, 其他隊用2年幾千萬可以買到返黎啦
勇撚真係當4巨頭以外所有勇士既人唔洗養家, 打2k咁

要戒指咪去勇士, 勇士令nba個冠軍戒指變得唔重要,無含金量
正常過左27歲 只係得返2個大約可以簽, 唔拎max 或者大約去勇果d
真係狗都不如, 成家得你養

去d廢隊max,揾錢, 其實好多隊都可以max 人囉
今年fa 咁多top player 係時候課金

痴撚線 條友鳩up你又當真

Nba 人工好快得番老底新人約中產同頂

kd->klay-green
加上curry 有max係身,
簽2個max 已經要俾tax啦,
仲要加多2個, 真係依4巨以外所有人5m一年咩
4個人的籃球
kd黎果年,佢減左人工啦, klay 又減, 佢2個都最後一張max
今年max左klay/kd , green 一定無max,
同埋green 唔會走, 走左去第2隊打唔到佢個價值
klay同kd 今年一齊走或者只係留一個
留果個仲要減人工, 加上klay無1st 2nd 3rd team 唔可以max 好似係

又唔會，不嬲都有球員肯降薪少少唔攞老頂續約
今年Bucks續筆掃、舊年LMA續Spurs都唔係老頂

唔是講笑，勇撚咁把炮係有數據支持
離開勇既 一係就底薪，一係就冇班落
所以並唔存在勇士搞到佢地賺少左喎

咁當然兩隻259另計啦

勇士4巨max晒,其他係時薪

Keep kd 中產執個Kcp 頂klay未一樣冠軍

你計過cap space就會知，只要肯比repeater tax，係可以老頂續曬四個，因為開約係睇cap hold然後over cap續原隊隊員

人地ny laker max 259 阿
259要數錢, 唔走等幾時, 等老左先揾隊max自己咩

@harrison barnes

Kd 留隊收max 多過出面80M呀c fu

可以,4巨留晒要俾12億美金, 未計tax

下個post不如叫finals 討論區？

12億你講緊一年定係咩，理論上係3億美金一年，舊年好多article都計過

唔使啦 一直去到offseason先轉

出路都唔留klay啦

Keep KD curry 夠玩

咪係,都無人睇反正

今年推唔到100個post

why

佢係冇少到人工架喎（到出年為止）
但之後就⋯⋯唔會有隊俾max佢咁弱智掛

唉⋯⋯點估到game 7射失幾球 wide open搞到成個世界唔同晒丫

冇臭G最愛

仲有樓豬失咗蹤
寧願喺娛樂台開post都唔返來

數量唔多囉
薪金兩極化都講緊係由2016 capspace大升開始，
role player要頂薪，三十頭就拎底薪/迷你中產 例子唔少
由怕爽死開始，呀豬呀狗都叫價頂薪

你有開喎

唔止Game7 wor
16Final 由Game 5開始，HB係32中5；上個禮拜比人屌到上天花板既FVV，G1-3係20中4

我唔係...

薪資帽1.3億, 勇士今年一定過, 第3年俾奢侈稅,連續3年俾將變成超級奢侈稅, 多50%, klay要1.9, kd 要2.3
未計d老將底薪, 係全隊人工1% , 2姑,生命石, 加d yc 依到都佔20%
仲要計looeny(?) 個人工, 當然可以唔要, 或者迫佢拎底人工,
表弟基本係痴冠.
照咁計, 基本max完ka klay 交超級奢侈稅 仲要下年max green 再交
燒銀紙

佢咁辛苦先夠三年有bird right
老細科水supermax佢要錢一定留

等final 龍勇大戰
259 還債論
好易爆post

kd有錢就會留, 無klay

finals好多人推㗎
一場finals隨時可以推得爆3,4個post
如果打到game 7

信我 只要佢地話留，老細一定俾
259走唔係因為錢，係因為中二病發，唔gur即使幾多fmvp勇士都唔係佢球隊

有勇 一節爆一個post

其實佢果時入得勇都預左唔係佢球隊啦

你入湖，湖就係你球隊

艾榮只係占士隻狗

我都知，我都係諗緊個佢會走既理由者

你肯來，你呢句調轉都得

會25既狗

出左去玩 而家番屋企啫

發現都係占士好

上一場鹿龍都推幾個post

食屎啦

VIU TV 播哂7場finals

榮縮今年既言行舉止就係比大家呢種感覺

醉愛沾士 艾榮蜜蜜♥️♥️♥️

屌完之後就同我皇講知錯了
成個NBA靈寶咁
開po->我知錯啦

下次唔會

榮縮真係好撚柒

0寶都係

笑到仆街

靈寶今日有進步 1個post

今晚開夠3個比你

呢啲唔讚得㗎

KCP=7-8成Klay

開個6畀佢，等佢贏莊家一百蚊

季尾mode ?

我見時事臺咁多五毛三毛
先諗住開一個post屌佢地咋嘛

呢啲野交俾關sir啦
仲有 五毛洗乜屌 自動過濾架啦 佢點講影響唔到你架喎

咱們都是中國人

jones個廿場70幾fg

靈寶我撐你！

anyway
下個post叫咩名好

依加少咗好多呢啲波睇，好少人重會咁俾人痴住都出手

好記得呢場仲要係明珠台定無線直播
鳩比連續幾個possession高難度fade away鎖定勝局

一fake起就兩個罰球，仲使射咩

鳩比有場對raptors
又係最尾全部tough 3 pointers

呢場我都係睇live，F4 2.0果季，最尾OT贏埋勁撚到

正路點會咁射
但佢又入撚曬

就係呢場

Kobe 當fit 個幾年湖人比咩陣陣佢

最撚勁個個已經係odom

呢場我睇live，nash 界外球no look pass

賽後佢都話呢d 波得Kobe 先打到不過呢季成季都chur 得太盡...

呢隊同太陽打7場唔撚簡單

狀元Brown、未來教練Walton、最佳第六人Odom、街波王Parker

潛力第一中鋒Bynum，占士模板全能前鋒Odom，白人第一智慧Walton

有冇得睇其實一年勇收入係幾多
KEEP 到四星, 又連續3+王朝, 應該marketing 收入大增掛

唔係再叫4星辛苦d 出多d 賺錢event

好似話新球場未開已經賺左3-4億

咪撚估啦成班都諗住燈勇

KLAY GREEN 袋緊1900萬到一年
KD2500定3000萬一年,
佢3個咁TOP都係袋依個人工,
點解KEEP 唔到

唔係cap 問題

上面講到老細要科水, 想問其實老細頂唔頂得順姐

或者勇老細有冇表態肯唔肯科luxury tax

32中5
入面有25球以上係wide open
練波咁練都可以炒哂
病閪都有辦法食得好過佢
on99咁點解唔可以屌佢dklm

呢度速龍贏咗就多咗好多人話贏硬勇士

科還科, 要俾幾億出黎, 真係貴, 管理層又要出糧, 又換左主場
其實勇士KEEP KD CURRY 夠打好多人, 年年入PO
我覺得一定會MAX KD, 一係GREEN走, 一係KLAY

all time tough shot maker 第一人

速龍成日做背景板

果年湖啲sg太垃圾
加埋又有傷
所以先chur到盡
之後就大傷

你唔好撚ON9啦

真係屌撚柒你個靈寶
比人屌完又唔應機潛幾版，之後上水唔夠幾個回覆又講埋d無腦柒野
連下個topic叫咩名都問得出真係on撚79

今次我係on9
但係我亂開啲post名
你哋又屌
我咪問你哋要乜嘢post名囉

我就睇好西波龍啦

湧贏一場依到就會講到4：0硬咁

你直接收皮唔撚好開POST

次撚次都今次我錯我on9sor lo下次唔會

我覺得突然間咁多人話贏硬勇，應該勇迷來
龍post啲人都冇咁講

唔通你開
你條仆街冚家產
人哋畀我開我咪開囉
咒人斷腳冇好下場

籃波台日常終於開始

d人廢鳩事同你搶咋

唔係即討最後2~3頁都未到就爭住開定post

同埋依加得我一個屌鳩你條傻閪咩

贊成

濟公開 都得

互屌

司令話38,39頁就可以開㗎喇
同埋呢單嘢之前
都冇乜人屌我啦

好睇過西岸po

熱定身先都得

下話

你肯定冇人屌鳩你問埋d on9問題??

開盤 我買牙寶輸

司令話都講得出
佢係你老母定老婆？

一早封左盤

我都已經冇乜點問la今日
我問都係之前問啫

跌穿招股價停埋牌

食花生都要熱身嘅咩

@司令 有人搵你

最尾果句先好笑

食到牙骹軟點算

又鬧交

今日

仲有講埋d on9野

12湖係衰係sg位廢你都講得出

Jodie Meeks 嗰季絕對係一個稱職嘅back up sg，你唔好9up

係樓上一堆罵戰＋花生友既情況下，你都覆得幾認真

咁都要俾唔常駐po嘅會員
體驗下玩具台低質嘅時候可以幾低質嘅

幫手推po

咁啱見到咪comment咁1213 Lakers 最大問題一定唔係sg，傷患同唔識pick嘅Howard先係最大問題

速龍champ，可愛FMVP然後走
咁做唔做到速龍GOAT?

有時候都諗點樣可以覆得咁密
返緊工睇波真係得中場休息先回到下post
但好多會員可以keep住回
好勁

我諗我都算常駐只係冇你哋mon實

實力係
地位唔係

地位都係可愛啦
vc同ddr都帶唔到入總決賽
可愛一年搞掂

實力已經係啦

嗰陣除咗kobe同meeks，其他sg都係垃圾
乜嘢johnson odom, goudelock係勁？
同埋我嘅意思係因為佢哋唔勁
同埋爭playoff嗰陣有人受傷
kobe先至chur到盡

Kawhi一季 >> DeRozan N年

最癡線個個刑天未上水啫
俾佢纏到你pk

一個位有兩個勁仲唔夠咩，仲要一個係狗鼻

Ddr敗在佢長期活係我皇陰影下啫

0寶兄幫唔落
成撚日做on9野
自己唔了解舊時nba咪謙啲學下野
執着埋on9 位， eg開po
比人屌唔係冇原因

四大天王+世界和平+占美臣+史托頓
仲要有勁嘅後備SG

扮工同廢青

鳩比果年點解會chur到傷既原因好簡單姐，最尾playoff衝刺階段世界和平同Nash傷左，為左入Playoff自己去得太盡連屌6、7場40+min，結果咪大傷lor

至於點解最尾要淪落到谷playoff既程度，咪因為開波果陣Gasol同Howard因傷出唔到場，成隊波磨合差到貼地

正選Kobe
後備wade

你係咪痴撚柒線架？你不如考下IQ test驗下腦？
你個腦比狗叼走左？
用你個調論，你個弱智答下我C位廢定SG位廢d？
又或者你條智障答下我依家隊湖人係咪SF位最廢？

Team USA
Paul+Williams+Kobe+wade

本身brown撚唔掂咁多星
然後請個撚唔到塔嘅迪安東尼
加輸得多更衣室就有得嘈
咁點夾

靈寶：咁都唔夠啦，得兩個係勁，其他sg都係廢
結論：sg位最廢

Goudelock D-League MVP

嗰年根本冇試過齊腳打波，Kobe就係唯一冇傷 + 領袖，佢carry 隊波好合理。試過傷到要出Blake Meeks Kobe MWP Jamison 做starting line up，後備backcourt Darius Morris + Duhon 而且Darius Morris 打sg有得分不過防守差，所以問題一定唔係出係sg

連續四五場48:00

好似話開季仲想玩咩普林斯頓戰術，出到黎都唔知打緊咩鳩

呢年我唔敢番睇
真係驚喊

分唔清保齡球係真心咁諗
定見鳩比sg估估下鳩up
點知中伏

普林斯頓你俾個冇腦嘅9猴做軸打撚咩

上面有人post佢OT反勝Raptors，睇到眼濕濕

呢位兄弟我一直都屌班長期捕係到既人係垃圾係廢青架啦
人地唔得閒覆唔到就話人潛水扮忙
個撚個唔洗開工架

我做學生都冇佢哋咁無時無刻都online

球王同猴兩個黑洞，又無pick又無射波，仲要Nash打無球spot up shooter
我都知無可能啦，同Brian Shaw叫Lawson Faried Mcgee打三角一樣咁戇鳩

果陣既9猴同Gasol都鐘意落low post，根本搵食地帶就overlap；Nash自己鐘意推快攻同pick&roll，但係湖外線既運動能力又差，9猴又唔鐘意做pick，結果Nash變左做個C&S既PG

防守上Nash+Gasol既防守又差，World Peace退化，9猴同鳩比都補唔到禁多位

最撚慘係9猴原來唔識打pick and roll

依加就好似老母教仔都教唔掂，要個老豆出黎怒屌化個仔咁

大家嫂公牛個期證明左唔係佢問題

保齡球柒在成日搶開post
問撚埋d on9野
講埋d on9扮撚到老屎忽好識波咁
點知原來dse仔黎

靈寶咁快潛左？

本身bynum肯爭氣啲嘅 潮都唔會咁收場

而家我講乜嘢都係冇用
我諗我而家都係潛下水先
費事越博越比人屌

其實有人幫手開 post 唔好咩？
同埋，我唔會話湖人果季戰績差主因係 SG depth 唔夠深
但係 Kobe 要出咁多，的確係同呢樣有關

想潛到幾時啊
頭先又咁威威屌翻人轉頭

肯屌有進步架啦

屌，你講d野有point嘅就唔會個個屌你啦

開頁basketball ref出黎就扮睇過
屌你老母啦

你潛完上返水咪一樣故態復萌

樓主應該無咩朋友要上網揾下存在感

雖然牙g語氣係重 不過都不無道理既，乖啦

似唔似老母氹返

Viu播哂咁多場final

我而家就係要睇多啲其他嘢
吸收多啲nba知識
等我唔好再9up
反正我而家講sor,我改都係冇用
我而家就係要做啲實事

得4場

問我啦
我bill Russell時代開始睇

首先試吓唔好亂咁draw conclusion ，睇多啲嗰陣時嘅分析，唔好你覺得就講出嚟

我知佢有道理
所以我而家先至要唞一陣
唔好上咁多連登
睇多啲nba
咁我先至可以講嘢有point

唔使咁耐嘅
睇多啲呢20年nba
其實就可能已經夠

Btw 要開新post

根本唔係開po問題
以前G hill開po被人話標題燈，書豪被人話po霸都係笑下就算
係靈寶又要扮死狗扮老屎忽問鳩問題先令人嘔心
講真就算學靈寶咁睇roster，除左pf有jamison叫solid back up，其他位都唔夠depth靈寶條柒頭又要講成咁

好
我之後就咁做
睇多啲嘢
上返水之後，我就唔會再亂咁講嘢㗎喇

exactly

大家都係寶 g持

加油💪🏻

一樣咁低汁

總之
我呢個禮拜都唔會上水
睇多啲分析
總之我返嚟嗰陣
就盡量唔會再犯呢啲錯
我講乜嘢會改都係冇用
真係做到唔9up，先至係有用

好
希望你隊jazz
下年可以有好成績

雖然你咁講係好
但有陣鳩味

講好認真，做出來冇反映到

中二病

樓豬開po啦